英超明天14隊英超開會

不包括BIG6

慢慢開撚飽佢

趕晒六隊叛國球會出去囉
根本big6本土球迷都唔支持 佢地選擇背棄球迷既話 啲球迷大不了忍痛撐其他球會 英超一定活得比呢六隊好

G 持, 知衰都要罰佢地停賽一年, 再貶晒落英乙

無呢六隊 轉播費一定大cut
靠賣波飛收入夠做？而家仲要武肺連場都唔入得

直接趕晒6隊走 留返李城 韋斯咸 愛華頓爭冠

咁要扣返晒d對賽成績先公平

重要議案要呢14票全部讚成先得

湊夠隊就開得波啦
洗撚理你14隊傻尻咩

好呀 咁咪睇下呢班所謂小球會投走晒呢６間之後仲夠唔夠轉播費囉
果頭話人地走左去歐超聯會令到佢地生存唔到 果頭逞強話要趕人走

屌你係贊成唔係讚成

英超無個六隊一樣大把球迷

笑話黎

要15隊

邊隊六隊啊

大把即係比依家少幾多

下年nowe
淨係買歐超pass就得

英超唔係因為強隊先好睇

係因為聯賽執法比較寬鬆,球賽進行比較快速而引人入勝

屌場場鏝對車悶撚到

巴打今季睇左幾多場冇Big6參與既賽事？

你老母臭閪就寬，啲強隊比VAR強姦捉鳩毛越位既時候你去左邊呀

今年西咸 拖肥 狼隊 列斯聯 季中聖人都幾好睇

真 冇本土球迷佢食屎啦
海外個班一係電視glory hunter冇忠誠可言
一係有忠誠但唔會撐你

全世界好多球迷鐘意睇基斯木特同艾殊利班斯踢波

淨係講係香港

你覺得英超冇左big6仲會有幾多人會續now

差唔多睇左9成

TIMESLOT幾好

狼隊/聖人麻麻
反而ATV,1月之後富咸都幾好

其實件事唔係咁簡單, 大家一直剩係講球會,
有冇諗過班球員點諗先, 講緊冇得踢國際賽, 奥運, 世界盃 唔俾踢喎, 會唔會到時係有好多球員唔敢踢 Super League 呢 ?

點撚樣9成 有時同時間踢

愛華頓應該似反對 依個球會個班主近幾年年年洗大錢
你個歐超聯望都唔望佢 比埋位熱刺

重有球場設計, 球迷同球員之間既距離都好近,
比賽時段又靚仔

今年有幾可同時間踢啊,除左周中

排撚著唔訓教真係可以睇唔少

now 有歐超既時候睇開既咪一樣會照續

呢層簡單
唔肯踢咪告你違約

愛華頓 呢啲就真係睇得出有心衝擊歐聯
突然間歐聯降格, 你叫愛華頓情何以堪

有本土球迷有撚用呀而家淨係靠本土食得屎啦

我估都係少2 3成

唔駛一定係BIG6球迷先會睇波既

我諗佢地張約點都唔會寫有包埋 Super League 啦

夠薑趕就唔駛雞咁腳叫齊人黎開會啦，開得會就係傾點算

香港有幾多非big6球迷？
特登比錢整個now睇中下遊？

點解講到BIG6先有球迷會俾錢睇波咁

咁我淨係買歐超咪得，唔加錢買英超

轉播收入會減少六七成，英超有個獎金係轉播收入，你睇下個六隊佔左幾多？

我本身撐利
已經準備好撐愛華頓

因為而家足球根本就係門生意
點解big6佢地咁值錢唔單單係因為本土球迷多定少

簡單 搞個新世界盃

老實講，除英國本土地區外，其他睇英超超過9成係為左睇big6

無左Big 6的英超等於英甲， 電視轉播費分成分分鐘無左幾十倍

李城近年平均成績好過阿熱但冇份已經夠好笑

踢哂 big 6落丁組

因為Big6球迷真係佔好重比例

呢排成日睇般尼，轉撐英式足球
利狗收皮啦攬住啲銀紙過世

又唔覺差好遠

發夢

BIG 6咁把炮無視LOCAL球迷意願, 不如搬主場去美國囉夠哂國際化
尤其曼阿利3隊仲係美國班主

你叫鏝同獌情何以堪
係咪要撐FC United同奧咸

好多都好好睇口wor leeds 修仔愛狗嗰啲

睇狼隊好過

講真我對波做25仔 我會轉撐小隊

白禮頓好似唔錯 英冠買波個陣就有追開

睇唔到，唔知道，唔想知

轉撐leeds算了 幾有球味

老實講無哂強隊 水平平衝返 互鬥可能仲好睇 個個星期歐聯決賽 不了

品牌價值，入左歐超即刻大把錢擴軍，入多幾個栢金番黎完舊夢

唔夠商業價值講咩都假
你估真係全憑實力？

其實講真
應該要主動fight 翻個主導權翻黎
諗諗下同香港一樣 打都唔打就走真係仆街
打唔贏先撐第二隊

其實場球都係政府批
足球係歐洲係好大嘅經濟體系
政府如果出手 真係拉隊去美國踢畀美國人睇

一間球會既價值係歷史賦予既

而唔係依班所謂有錢班主

類似，捧開阿，不過佢地如認真咁樣搞，我轉捧李同列

而家搞呢個超聯咪就係講錢
仲歷史

我本身撐阿
已經準備好撐西咸

咁其實都係時間問題
keep到嘅話李城遲啲可能會大過阿熱
而家佢地啲大球會就係唔想咁
佢地要永續大球會

轉左睇奧咸好耐

所以咪襯而家推 拉大番個距離
呢班大球會就係想玩撚哂

呢個你反而唔駛驚，super league既然係大財團做出嚟既野，點會無諗到/傾到電視直播既野，到時now可以一野group埋唔駛分4大聯賽咁買，分分鐘仲平過依家各大聯賽歐聯都要逐個俾錢買

冇 big6 ，冇皇巴馬，下季仲有幾多人續nowe 英超/西甲 pass？

支持李城了

依家四大聯賽頭四係直入歐聯正賽，而頭四以外係連外圍賽都無得踢，呢d球會（愛華頓之類）其實競爭力係大過好多次級聯賽既冠軍隊，但佢地連參加既機會都冇。

反而如果ESL既話，佢地有機會去打外圍賽去爭ESL 十五特權隊以外果5個quota對手仲要唔強，佢地打歐洲頂級賽事既機會將會仲大過以前歐聯

有實力既中遊隊隨時會反轉豬肚支持ESL

On9
無big5（其實熱刺可以不理）
英超根本甚麼都不是

你咁老實唔得架
叫啲盲反情可以堪

係fifa疫情下仲要搞9歐聯在先
好多球會都係苦苦支撐緊
而家既然有條新水喉，緊係過去啦

球員? 唔知psg參唔參加
其他球會唔知邊隊可以請得起超聯果班球星
無糧出講咩都假

呢句真 睇波唔係淨係睇球星SHOWOFF
睇下UNDERDOG用拼勁一戰都係樂趣

仲有咩隊比到而家呢個人工 全部去晒psg?

連皇

連

其實球員先最難做
踢：冇得踢歐國杯世界杯 如果轉會要去低組別球隊
唔踢：雪到完約走人+其他球隊未必比得起個人工

硬係覺得愛記可能會做25
唔聲唔聲收埋左個歐超聯參賽權

其實大家咁支持球隊為左搵多d錢去搞歐超
呢d破壞球壇生態ge野

咁平時為錢奶共個d又有咩所謂
養家點都緊要過班有錢佬賺多d啦

每人派100萬,仲反咩共啊

你睇埋uk lives嘅數字再比較各隊收嘅金額就知點解會起飛腳

搬去中國踢
遲d恆大課夠金
搵埋佢地踢變世超啦
留名十年後成真

國家隊出糧比球員定球會出糧比球員？班波牛係呢單野度邊有牙力同人傾。

今年中下遊的波好睇過所謂big six
列斯，維拉，伯禮頓都好好睇。
答返你個問題先，我對愛隊係紐卡素，對big6咪有睇囉

恭喜你愛隊紐卡素以後有好大機會踢歐聯了

歐超聯啲球會似係想食2家茶禮

本土聯賽啲盃賽照踢，照賺轉播費
但開多瓣，唔經足總自己賺多啲落袋，又唔駛俾足總抽水

如果啲豪門無得踢自己本土聯賽，分分鐘跳返出嚟啦
自己本土聯賽乜都lam到盡又霸道開，鳩hea都係照分大份轉播費
好似巴塞皇馬咁，聲大夾惡仲有拜超自己玩開咁多年多毛毛有咩人好波就下季買過嚟

去到歐超聯咪變返15份之1嘅小薯仔想叫其他大會聽你支笛

古天奴有冇畀人告違約? 球員鍾意可以場場當熱身賽踢，你咪雪到約滿

肥佬一日在位，得返10隊波，頭4隊有得打歐聯，佢都應該會護級或降班。

因為BIG6會比較有優惠去拿到比較好既電視直播時段(例如歐洲賽/強強對戰吸收視)

而其他球會反而會同時段一齊開波吸引球迷入場
英國本土英超SKYSPORT肯武肺之前都無場場播足

俾個建議d中遊或下遊，其實肯買d東亞既年青球員俾佢地踢既話已經夠搶東亞市場

睇下南野拓實去左修咸頓多左幾多人睇

其實好多人唔支持，我都唔覺得新好過舊
但想笑個啲發夢靠本地球迷就話撐得起今時今日既班費係度發緊夢

傳統國家隊賽事都有榮譽感
同埋人地專業運動員下下講錢咩有成績有目標衝

世界冠軍
代表國家喎，幾多國民會崇拜你

有英超德甲PASS就正，西甲垃圾

奧運金牌夠唔夠榮譽感，你見幾多職業球星肯去踢奧運？

定好個架構先出嚟搖旗啦

打外圍賽？
邊度有話？

而家剩係知12隊說了算
你想打？
奶鞋底先

打份工為興趣姐 出唔出糧都好小事

係有一部份人會睇中下遊
但前題係佢哋大部份都係big6球迷
睇開英超 咁愛隊冇波睇 咪睇住其他英超波
而真係淨係留意中下遊嘅球迷 又冇big6球迷身份嘅
唔計local 全世界睇英超嘅人 10份1都比多你啦
咁當英超冇左big6 呢堆人仲會唔會仲買英超
專門睇中下遊波呢

班費點解貧富差距越來越懸殊咪又係個班班主搞出黎

尤其係洗大左個啲撚番到轉頭出三分一或者更少

現實係咁殘忍架啦，金錢世界，你咪吹雞反囉

英超球迷又點計

點解一定要假定有BIG6先會睇英超

咁就真係睇佢地同果12隊傾成點，只要12特權隊比d著數佢地，例如比個打上黎ESL既path，佢地支持ESL飛起UEFA既機會我諗都有係度。

知唔知奧運點玩㗎
奧運淨係可以派3個23歲以上參賽喳

英超靠big6吸fans佔大部份係肯定嘅事
咁淨返小部份真係英超迷啦 當比30%人你
得原本30%人睇嘅轉播費夠唔夠養中下遊

今季最鐘意睇av同leeds
big6睇到厭
希望剩低照踢

你嗰啲特權
你比得幾多隊？
歐超聯比盡5，6隊
其餘咪又同你反枱

例咩如啫
都話定好個path 你先出嚟搖旗啦
而家只係見到12隊權小圈子

咁咪就係問緊你地有幾多個球星肯踢奧運呢3個quota爭取「榮譽感」囉？

同埋你知唔知點解奧運會有咁既規矩？咪就係因為足協從來都唔容許其他人搞比賽搞得大過佢好睇過佢囉。以前話邊個踢奧運就ban邊個添啦，又有冇球星為左榮譽感參戰奧運國家隊？

根本職業球員就無say踢咩比賽，老闆話踢咩咪踢咩囉。

奧運唔到fifa同uefa管嫁
再講今次得uefa出面話禁
FIFA得把口話唔讚成 乜都無罰

有韋根

FIFA無野蝕嘛，ESL搞得成係得UEFA輸到仆街姐

你係認知障礙定點
而家講緊冇咗big6嘅轉播收入會大跌
你貼返有big6 嘅數據做乜

西咸同李城d波我睇左7成
夠唔夠資格？

一直有傳FIFA 暗中支持ESL 借機打壓uefa
FIFA 阿頭係最初提出搞ESL 嘅人

唔貼有BIG6又話我篩選

要睇個六隊啲球迷撐唔撐隊波轉
如果佔大多數唔撐就好笑

非big6 viutv免費播都唔多人睇啦

你個件野都唔夠班做正選,真係為錢降班都冇所謂咩